點解冇人記得7.21？

大家！聽日係10月21！
元朗靜坐要人！！
幾點等架？

diu次次出嚟都有叫“721唔見人，831打死人”㗎啦！點解要出咁多“點解冇人記得xxx？”既post？？叫人出活動就用好啲既標題

Sor 請見諒P牌仔
不完美 請接受

好似係你唔記得喎樓豬，幾點等？

【交通消息】港鐵明晚10時收車 元朗站下午2時提早關閉

對於不是元朗人來説，
封站實在被斷了入來支持的道路。

港鐵提醒咗我！↓
[Now 新聞] 【最新】港鐵明晚10時收車 元朗站提早於下午2時關閉

【Now新聞台】港鐵各綫(機場快綫除外)、輕鐵及港鐵巴士今天的服務時間已經完結。

港鐵指明天(10月21日)港鐵各綫(機場快綫除外)、輕鐵及港鐵巴士服務將提早於晚上10時結束。另外，西鐵綫元朗站會於下午二時起臨時關閉。